突發！！！！深水埗高登出口比人封左！！！

721

封左好耐

行入去睇下咩事

又唔係封登出口 wfc

封撚左好耐啦

我依家先知

好撚耐喇喎

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

屌你老母黎左ssp幾耐起度啜資源